telegram x App Store 下左架！

有冇巴打知咩事

仲喺到呀

邊有呀 柒頭 屌你老母

好惡

下左好耐

Telegram X 喎，你邊個app store咁勁

屌你老母 你係app store search 到telegram X 先啦, 自己on9 有眼唔撚用就屌左人老母先

應該好多人唔知/無用X

唔好製造恐慌

香港App Store下左架

日本剛剛睇仲有得下載

想問入，telegram係咪無得好似line wechat咁，
唔俾俾朋友發現你係邊個？

事原岩岩join左個J圖group
發現有個大學同學日日出J圖，
因為我有佢contact，所以telegram睇到佢個名係
我電話薄個名而不是佢個user name

香港落左架好耐
原來日本重有

thx